點解追POST見咁多人屌ADATA RAM同SSD?

唔知所以開POST問
請用不推文回覆
感激各位

另外想問
ANTEC NEO ECO II 650W
用左4年
無壞係唔係可以繼續用

前用家答你
超唔起
不過唔超都冇乜問題

咁我買3200RAM用AMD三代係唔係唔洗超無問題?
真係唔識用INTEL買2666佢自動就得

轉左UNIC NAND 咪多左人屌LOR

台仔:買攬枕送SSD

聽人講易壞
自己用緊samaung 860 evo 裝game 用
感覺幾好

ram default行2133hz 3200係超左
插左3200 ram唔入bios set都係行2133

2133同3200差好遠

但宜預定都係2660，同3200無咩分別

紫光用intel既晶圓再自己封裝
不過紫光不了

但係我條d41 3200都超到上3733 cl16 1.45v

紫光買個批nand仲衰過adata自封

RAM睇運啦 我16G 2133 超4000

SSD 我試過保養期內換5次，真係見証同model唔同色貼紙同主控